求教比上司大力拍打頭部

求教比上司大力拍打頭部是咪可以告得？

上面個頭定下面個頭

乜工?咁惡劣啲態度
利申 無呢方面經濟 畀唔到意見 但覺得應該告得

上面個頭，真心求教。

濕9 sales 仔，答錯野就比個惡西打個後尾枕。我忍左佢兩次，再拍我真係會痴線。

報警啦
打工定打人
On999

放定個cam 錄晒佢先告得入

有cctv, 準備佢再拍就發佢圍

最慘係本身個上司都唔出聲

真係報警要驗傷
又要落口供
唔知告唔告得入
不如拍佢枱之後轉鋪或者轉工好過

準備定證據就收佢皮啦

真係好撚嬲，公平咩。佢係拍到我痛，但又驗傷一定驗唔撚到。

報警先囉
又唔會蝕底

有cctv冇傷告得入？好撚想做9個臭西。

阿sir會教你下次點做嫁啦

其實我想一擊即中，我公司都算叫大集團，告唔入好撚煩。

咁佢再打我發佢圍即刻resign再報警？

想搞大佢就搵定律師比意見

窮西，那有錢。

政府有免費法律諮詢

長知識了。放假即刻做野。

大公司先驚呢D

即刻暈, 攞工傷, 再告佢傷人.

辣殺奴工

會搞到好多人其實，不過條氣又唔順。
我黎打工唔係比人打。

等我下次即刻仆低，之後再屌7佢。

不要再說了
個acc 特登為左呢年事開。

大力打後尾枕
一陣打到變傻仔

我打佢實一身蟻。個臭西同高層好撚fd

前幾日比佢打左下，差d痛到喊出黎。
屌佢老母我都有老母生架。

搞大佢
一拍兩散

正有此意，我都準備挨多2個月唔做。

扑完就唔好醒, 合埋眼訓下教, 等佢CALL 白車.
去到醫院就直接搵醫院差佬, 話俾個仆街打暈.

即刻訓低

到時我驚出面揾唔到工炸。咁始終大公司有hr....

佢實驚到痾青屎

佢驚西咩，惡到乜咁，乜9都要人就佢。

個pose唔錯，有參考價值。

有道理。不過我諗我會試下仆落地先。

要你自己影低證據 公司可以唔比cctv出黎
有證據 就告普通襲擊 果下就要報警call白車
去急症驗傷加錄口供你預6小時

點影。。。。屌。

有證人得唔得？

黑警好時哩d小事都唔撚想理
你自己有證據報上公司加私了

人證物證必須 而且證人隨時轉態

可以私了我就唔會出post.
根本我本身個上司都唔撚出聲有西用。

點樣私了你自己話事 cctv始終有影唔到既地方

但我根本冇可能預測到佢幾時打我

send e mail 去外國總公司 有無得諗

最後咪落返香港總公司，d高層全部支那人有用咩？

邊個公司咁惡 咩字頭 賣咩

大大聲屌柒佢打乜撚野呀?份糧冇包比你打架死鏟

唔講了，一講太多人知，怕起底

我原本個上司望住都冇反應可以點？

我都想。我只係一個講就勇武，做就碌柒既毒撚。

前2日。。。諗起都委屈到想喊

有事唔一定check到
總之話好暈好唔舒服 要留院要做檢查
記住係佢打完你先有呢啲症狀

我咁多份工都未遇到咁西既人一時間唔識反應。我下次一定會咁做。

算啦 見你d 回應 你都係呻完
都係繼續返工
又唔爆公司 爆完起馬 可以make noise
話唔定上埋報 你上司仲唔收皮

感謝絲打。
我下次識做。

比返廿蚊佢，教精你

我真係唔想比人起底。
我下次比佢打完一定做佢一鑊。

打你就扮暈扮無辜 直頭坐係到叫 好暈咁樣 嚇尻佢都好
一定要拉尻呢啲臭西 打份工啫 洗唔洗打人呀

我已經好撚無辜眼淚都浪下浪下，我原本個上司就同我講努力d做到上佢個位拍返佢囉。
我真係好想同佢講我屌你老母，你先係我上司都唔撚柒幫我。

垃能圾 人工好能高咩？俾人打都唔識出聲

盡情屌吧
我只係一個細膽怕事既毒撚
我都係唔想傷到兩間鋪既和諧，軒涉到好多問題。我出聲到時就千夫所指。

唔使一定影到。
十幾年前告過人。

以前做part time份工個上司都亂鳩黎
唔會同佢嘈 點都忍咗先 私底下做小動作
有次OFFICE 派人落黎
佢去咗蛇王 我緊係識做 重主動開埋CCTV 講邊幾日佢就早走
有幾次引佢係CCTV下面屌我 成堆file扔鳩我
結果一齊俾人炒 但係我part time 你個底係HR花晒 重想有人請?

亦都見過人開佢波 真係一拳打埋去
佢即刻打去OFFICE
條友下晏唔見咗

拍返佢十野咪得 反正佢又告唔返你

即係我比佢打時9影乜都影唔到都入到？

佢同個低ceo一級既好fd....點夠佢玩。

實不相瞞我冇乜力水
同埋我實比人捉住黎屌。

返工唔戴頭盔？

有cctv 就去報警啦 傷人呀

黐兩粒㩒釘響頭

留名

on99仲等放假 正廢物

借問聲你係咪收萬零蚊人工包埋比人打？

要入到先得，頭先都有位巴打話要自己影公司唔會放cctv

早幾年有單藥房仔俾人咁打法 後尾拎刀斬個仆街 入左

你試下拎份報紙俾佢睇下

點會驗唔到，你如果真係頭痛既，記住係真係頭痛，強調多次要真係頭痛，你就同醫生講，痛幾耐就講幾耐，個八婆一定賠到仆街。

有聽過個case個頭痛左十幾個月

下次貼張紙 請勿拍打及餵食

幽默...

樓主好撚垃圾 比人打一次都出聲啦 咁唔爭氣

樓主加油，唔好比呢啲仆街覺得咁樣無問題

佢拍你個頭，咁你好易失平衡， 咁你失平衡好易會將個頭撞落牆到

互抽，你打份工無佢咁蝕，而且佢聊起

受教了

係我失敗係我太細膽我呢d癈青毒撚真係好撚癈。

多謝爸打